喺屋企瞓都冇安全感

係咪可以考慮下瞓街 瞓下學校common
反正都一樣

點解冇安全感呀

要同老母孖鋪
雖然係親人 但瞓得好唔舒服
根本瞓唔著

係

同媽傾下唔孖有冇方法? Sofa? 買床墊訓地?

明白有難度的,但家總是家,街不能代替家

其實屋企仲有張床 但擺滿嘢
成日話屋企細 但又唔肯dum嗰啲

有啲野失蹤都唔覺眼既
又或同媽講你幫手執 又同佢講已經大個了,同媽訓老尷吧

樓主男定女

佢已經少咗執我啲嘢
因為執完佢次次都唔記得擺咗喺邊
尷又唔尷嘅 但唔想囉

唔係男

tatami

行路嘅位都沒

屌睇多次你形容
你係咪我妹嚟

一定唔係

買張充氣床墊瞓客廳？
第二朝放氣？

屋企冇房冇廳

幫手推推
［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推